FIFA 19 Ultimate Team 討論區 (303) 正評下週四紅卡中BEN YEDDER

歡迎大家加入FIFA19 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知既野先問，好多你想知既野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

;

;

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

FUT DATABASE

Q&A
1.係咪有金包送架?
答:係 game入面有張卡，其中一條係金包code
如果有, 係PS Store入面入code, 每星期就可以拎一包金包，記住唔係一次過拎晒

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打杯打比賽, 要快手就去淘寶課金, 切記今年EA” 話” 會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
另外要留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間既連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線
有3個原素
a.國籍 b.聯賽 c.球隊
符合兩樣就夠, 咁樣有綠色連線
一樣的話都有橙色

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚2點am都會有新既TOTW (team of the week)
出既人會有張加強版既黑色卡，又叫IF (in form)
NIF (not in form)係指有出過IF既人既普通版
黑卡因為多數只會出一個星期唔會再出，所以相當保值

7. 點解有時會有d限數量既pack?
答:EA有時會出promo pack，如15,000 coins既premium jumbo pack ，同有special promo pack之類，呢個係唔定時，視乎係咩種類既pack，可以抽5次或者10次，最貴既100K pack (24個全閃金球員)就只限抽一次
要留意EASPORTSFIFA既twitter

8.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴(假設chemistry 10), 唔代表果項能力 1
chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

9: 隻Game 有無 handicap? 咩係handicap
答: 有handicap已經係公開o既秘密,而Handicap會令你經常有著數, 例如55波爭贏, 射門入球率大增
而點先會令佢出現, 通常d人會透過壓星(壓Rating) 去令佢出現

10: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, 分H-high, M-medium, L-low
H/H就則係個球員atk同def work rate都係high

11: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員（球員A）今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
屌 你見到果啲黑卡 果啲叫inform卡，if卡數值定死左，就算佢之後再有好表現，都係會再出一張新卡。你成張藍色果啲叫otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，咁你就唔洗次次都要買新卡囉，另外OTW卡都會跟埋IF卡面

12: SBC 點解跟網上嘅陣會唔夠CHEM? [FROM FIFA搏擊會]
答: 其實大家可以睇睇你班球員有無loyalty，因為抽返嚟嘅球員同踢過十場嘅球員都會有一點為上限嘅loyalty
刷loyalty方法：
開波，踢郁左個波之後，出去PS嘅設定，網絡入面測試網絡，如是者十場，又立即得，得咗！咁呢個方法就唔會計敗場，但會用多左時間！

13:抽到xxxxxx應該賣定自用?
答: 我打機定你打機呀? 同三姑六婆問啲股票揸定沽有咩分別

14:點解有D人用KANTE打前鋒 C朗打CM?
答: FIFA 19可以入場十字制直接轉陣 預先SET好戰術就可以夾好FULL CHEM入場再轉位
你鍾意C朗轉去打後衛都得

15:抽到硬吹walkout又入唔到隊點算?
答:QUICK SELL囉屌你老母 抽撚完仲要PO圖扮慘

16:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:
自己上網CHECK

17.刷HOME WIN有咩要注意？
答: HOME嘅俾個波對方個龍OG一個，然後L1+R1 skip慶祝、禁Start等對方走場。刷HW請自重，遵守規則。對方唔係LIHKG牌頭就咪放人上嚟啦。刷得多有機會要打場squad battle過冷河，敬請注意。

18:點睇SWAP DEAL出咗幾多張卡？今個月有咩Reward？
答: 自己入呢條link睇：

19.點樣開新po？
答: 去#1右上角三點，禁以此內容開新主題，方便又快捷

派獎時間
SB：逢星期1朝早8點
DR：逢星期4晏晝3點
WL：逢星期4晏晝4點

警世圖

浩氣長存

我愛EA！

FUT貼堂區

呃正評

負評中parejo

正評左，我要小花唔要ben爺得唔得

西甲完全入唔到隊望中隻高rate肥料算

+1

Pique

得頭3高rank同賓爺係中獎
其他全部肥料

係就正 今次係西甲加邊到既tots

應該土超

ederson祭得
用葡超嗰龍都多save 過佢

成個西甲伏到咁，87都夠膽出，真是冇比較冇傷害

屌你咩，咁嘅標題學人出po

正評咗

twitch live drop rewards 係咪要成個比賽完先有野攞

唔係，睇運，已中波衫

想知隻歐霸音樂比利好唔好用？

負評可以中肥料呀

負皮我俾嘅

幾個月無玩 將d icon 祭哂做sbc 抽下野先

做sbc暫時開咗3包100k packs最高84，想中肥料都咁難，好撚黑

welcome 87 hermoso

依家比緊賽條友係咁濫用小白move, 對家輸左球勁無癮

仆你個街,為左賓爺我比左正皮

賓爺得93
會唔會變新公廁

好耐無見

係咪moment黎
勁咗咁多

想問會唔會出西甲tots guarantee pack？

對我來講,成個西甲佢先係大獎, 中佢開心過中小花

一定出, 下星期

LM查斯古特

抽7個24 rare包 得張oblak 繼續棄等2020

唔貪心，俾隻基沙文我就ok

話晒都用過佢嚟做大學project

賓爺加單比力就夠

應該係土超個隻查斯古特
Futbin 出錯相

應該呢個先真啦

反而想試卡叔

終於等到西甲，準備all in身家抽美欺

雖然最後應該連一道門都無

今個星期黑在上來既話，連張90紅卡都冇

睇直播收波衫揮手區

講緊17勝以上

Tots dembele勁撚到

但波衫係咪收硬？

聽到你毎廿成績成個人開心番晒

左右翼當大獎

賓爺食hawk 好癲

不如實際d諗做唔做個sbc好過啦，好大機會回唔到本

無咩邊隻入到隊 果斷唔做

隻 TOTS Brandt 好撚勁 性價比好高 60零萬黎講

西甲TOTS好唔吸引喎

都就完GAME啦
係要參與下呢D架啦

fb會唔會係kroos
堆中場點用啊大佬

意甲係咪姐係同荷甲一齊出 ？ Ajax 班撚屌加埋意甲 好似抵抽好多

未必

唉好想要h字頭果隻德國cam

可能同法甲
反正法甲都係得巴黎嗰幾隻有用

Kroos一樣慢到仆街

好多人都好想奈何抽唔到

巴打你食乜chem?? 打咩位， 求教學

Lyon果堆都唔差啦
LB Mendy，CM Ndomxxx，Depay，Fekir(唔知有冇)

隨時Ajax果班先係大獎

數漏左Aouar

出Isco，Casemiro都有機

隻measi會去到咩價位

皇馬班人柒到咁

Flashback French 干蛇

今年鍠成pat屎咁 疤d人除左上帝本身打機都麻麻好用 仲要同土超一齊出

平過toty 貴過rw 99 尻估3m

Toty仲勁

Kroos想引人做應該boost pace得好緊要 起碼字面80

佢全盛果陣有冇快過

我決定啲pack 呢家開算
唔計皇巴 ben爺好似無張會貴

留名睇結果

喺walkout都無既

Reus 都3m幾
Havertz 都2.5

D價痴晒線

我發覺見到人中唔到好野開心過自己中好野，係咪唔正常

係魚蛋論啊

不過攞啲卡做3張upgrade 中紅牛lb

大家幫幫手
原本諗住用第二個ps4 console login 一入咗去 成個account唔見咗 要重新開過 我可以點做

其實手動防守係好事定壞事
容易左入禁區
但係變相亦都好容易俾人入波

反易覺得賓爺貴過鍠班垃圾 又無bale

玩過啦

唔太明白
你覺得高手係自動防守，定全手動防守？

Totks/Carniball Lloris
Tots Alisson/Ederson
大家建議用邊隻龍好

各位巴打好，新手又有野想請教
上次我由呢個陣容 - 6Win

升到而家個陣容 - 12 Win

後備仲有呢D

除左Lewin, Deeney, Shaqiri, Richarlison, 廢癲,Schar同DDG之外，其他都係硬吹
而家有50萬budget到 ，應該點樣升級好？
Deeney 走砌FB Jonas O唔OK? 換左到時Jonas打CAM/ST

今日打wl用cr7自己輕鬆入左禁區射埋

一日唔練手動防守
防守唔會昇華到
如果係18下下靠自動防守已經輸左十世

上面轉下面兩個係咪會好啲
如果係嘅 下面又邊個好啲

慘 原本齊哂年包油雞古烈治

手動可以遮線 包波 食身位嘛
不過手動得差係死 變左手動標波

整個啲咩嚟會搞到冇晒紀錄

Home 頁 >設定有得轉account

將kante換入a隊 你a隊無咩防守

唔該我試試 同埋我想問關唔關用錯psn email事

抗wl抗到80分鐘1:1 我博到12碼條友仔走場⋯

寧願輸都唔比我贏 痴線

記得上年隻kroos幾勁
遠射一起腳就有

兩個星期冇打 唔覺好多人有紅卡tots

Tots 雲比沙卡好唔好用 用緊普金walker

咁你覺唔覺得多左好多韋拉古烈治?

我隻ederson, sommer, trapp全部變左韋拉既一部分

撞到好多好心人比我解hazard.
但個個覆完我ok就夠鐘走左場

睇直播送左個un吹精英球員包

中左86who if

再worse啲
我有既你都唔可以有

而家walker真心唔夠抽 輸d波有一半關佢事

本身開局10場贏5場好唔開心，上黎睇完西甲出咩人即刻無晒壓力

偉拉就多 古烈治冇咩
係d尼馬唔見哂

咁依兩隻邊隻好

無刻意睇d sbc 有高rate 紅卡慳好多？

上年中左 但都係慢到傻
對我黎講佢係中場派牌
可惜上年傳球唔洗睇數值
不過今年傳波靚既球員依然唔值錢

奴足obj 加紅一星期最少多25萬咭

條友個模組係動作慢
pace加畀佢都未必改到呢樣嘢

呢排無刷 之前剩落堆紅卡同untrade 唔知慳到幾多呢

古烈治貴成百萬就快完驚啲人砌油G韋拉好過

Pele 唔係5sm 4wf 咩，直播都錯，垃圾ea

屌啦星斷lan

12張攞去轉生有機中大獎

4231 中間cam 我食finisher. 模組本身都大件 食埋Chem strength 去到90幾 又快 又撞得 又唔頓

對面用大半隊icon 應該屌晒鬼

隻Demirbay 遠射好勁

Last一下中獎

好波啦ching贏呢d好有feel

西甲又要留pack..德甲已經留左...等緊法甲同意甲

想請教巴打一樣關於防守既問題
呢排開始打dr發覺好多時比人一球就突破後衛
或者對方磋波傳兩腳就有空位射入
想問其實係咪有乜技巧定點

我玩開433(4)/433(5)
team ranking89 chem 97
成日比啲85 83team ranking 93分鐘反cup
戰術我已經較左個cdm留後
防守多數撳實x再加正方偷波

Gaya個任

高癲⋯

又ucl

BEN SIR 咁嘅stat 93

冇人講隻godin?
好似好勁 除咗少少慢

要狂轉人遮線先夠打

高甸食咩chem hunter?

我會狂轉人去mark拎住波條友

我臨尾120‘絕殺 佢又有球差啲即時追平 我移龍再大嗌完場

高甸西甲必用啦
全99咁濟 速度夠用，composure 99

另一隻20助攻都煩

唔明

咩事咁多負皮 唔係個個都有架咩

係時候擺檔

點解會抽到tots達史特根？
community tots仲有得抽？

西甲有佢份
應該係ea諗唔到出咩人所以擺返佢落去

西甲後衛 dr 6win
年細出動
其他就不了

送三隻 全部肥料
連試下用既意欲都無

一直都係用佢打攻中

祭品級

FUTBIN 隻GODIN 食左SHADOW 99 CB

gaya幾好喎

91 個隻之前用都已經好勁

查斯古特 其實應該幾勁

得佢好啲
另外兩張打餐死 不了
可以輕鬆奴埋金三收工

想問問各位大神 如果想買隻25萬內既英超LB
買邊隻好 睇到隻沙拿踢LB會唔會好用?

25萬係得啫喱揀得落

已收工

有冇法國仔 英超好多 夾隻法甲Mendy已經夠用

全隊得1隻KANTE 夠唔夠

其他人full到chem 佢8chem就夠 如果有電斯咪Sandro stay back 夠做

拎多幾萬買baby 申尼迪算？

大家futbin 個app會唔會成日死，卡撚左係到郁唔到

高甸正 strong link基斯文

呢個價買到
一係sandro
一係mendy

點link？你擺cm?

4321 433(3)都得

諗緊之後啲肥料祭落邊度好
prime 偉拉？

不如各位巴打教下我點汁算 唔係好識搞

玩左2星期 求其整 見鍾意既人就買
但玩落好似差禁D 可能我技術渣 但都想睇下有沒咩地方可以升級

非西甲陣整唔整godind stat好癲

原來仲有多隻sissoko

一對中堅，莫天奴，細三都要換
之後就Aguero

有沒好介紹? 一對中堅 莫天奴 同細3 可以換咩?

單睇係好勁
但其實食完chem 大家都係爆99
反而高甸食chem加盡pace都得87

no budget no talk [sosad

大約要預幾錢左右?

Dllm 咁多隻都中隻duplicate 仆你個臭街

Ea做乜9....都tots仲出d 60pace....

2m

Upgrade係無止境
你有幾錢咪有幾錢去執

係 , 有埋blanc 可易連

9包50k+1包 100k = 1 walkout
1抽350k出包皮

ben yeah 2.35m

差唔多啦
Dembele仲未改range

1.5m未改嗰陣捕到而家都捕唔到1隻

仆街原來張紅牛lb 唔衰得過moment 迪西里好多
但佢仲要靈活啲同用到下波
3後防左邊cb

9up係咪唔刷嫁？無人讓過
我掛lihkg home win

有冇人今個禮拜唔打wl
中後場全伏...加埋土超
聽晚專心睇波

有35萬既包抽架咩？

好彩之前冇賤賣到堆ucl

Hea打到仆街

抽歐聯卡...

荷蘭 CB

DLLM

咁如果有細細地 例如500k 我可以點幫佢汁好D

四後衛用佢打cb掂唔掂

有冇做rice個任務？ 隻野可以打幾個位幾好用同埋免費
首先解決左 防線同右翼先，右翼可以用愛記隻李察利臣
防線就煩d 因為英超無平/勁閘 一係成條轉
一係唔滿chem

睇落好似好掂
我都試下先

睇stat就紅牛lb贏哂

唔心想d 走場右以為冇人知
我一定貼比大家認清楚 唔好比刷
Yaya82519 巴塞章

中場kante
中堅vandijk 87schar
Rw mahrez/richarlison
玩hybird就另計

宜家大半隊icon唔算咩強隊，如果成隊都係scholes,中田英壽，或baby icon,直情二線頭都唔係

好勁 想避
咩PSN

紅卡telles 會唔會有相

想問下bb cruyff打cam位掂唔掂？
想由佢+jovic 代替 sif夏神+hero福，如果咁換算唔算upgrade?

對住隊普金25分鐘入左佢三球之後佢睇晒所有動畫，又唔走又唔打，一場攪左20分鐘有突

係呀講緊你呀，慢慢拖啦我上連登hea陣先

掂 但用tots標準唔係好夠力

我都撞到佢 條仆街揀衫先走

打cam冇問題
但今時今日應該唔夠用
我覺得算同grade

有冇人睇緊直播？係咁停係咁疾？

我掛9up 但見到home win就讓 除左shua

但仆你個街 跟著轉返打wl 贏完即DQ

今個禮拜又可以打到17收工

想問搭blanc打中堅 用fb luiz定tots laporte好

痴線3球kick off goal

Luiz

英超最勁龍門100% ddg?

有untrade laporte可以試下
要特登買就luiz

Yes

隻gaya jumping得63又矮

thanks bro，其實我想咁換係因為想full chem返尼馬

仆街ea，刷咗兩個鐘home win得兩場，然後彈我ut當我冇刷過

入唔到陣

stuani 唔勁咩？

衰在 M/L，三星WF，但啲數都係好靚

利申用開普金DC做支點撞鳩人，呢隻stuani終於令我有啲想換

20個助攻雖然都係打電腦

其實唔難，打咗3場80幾都13個了

巴打咁勁 我打成個星期SB先得14個

b

意思係咪11隻呢D🤔

schar真係幾勁

三月開始玩，84個隻用咗兩個幾月，近排先買86嚟用，唔使買87，無乜分別

係呀，on9架，唔好諗住買

唔該曬巴打
照住整番隊先 唔該曬

以為唔係就可以換下
係既話抽一次咪好貴

大神巴打

已經即時買左呢隻 想問下配咩默契風格最好

掛機真係有野送 掛𠃊左成季🙈

我賣緊好多隻施利臣

Shadow

上季到而家 記得你個名
真。打手黎

勁低能 仲要83rating
一次十萬

季尾特別易中 好似係

我見到上面有巴打抽 以為好平有隻
可能救濟到我D球員

你仆街啦

唔撚係掛

有冇人打352陣？
可唔可以分享下點玩？同埋重點兩邊翼用咩球員

掛機送左四件波衫

屌你老母真係on 撚9 近三場有兩場 半場贏緊兩球 下半場成隊波跌哂watt 人地就起腳就入靚波 比人反cup 4-5波 傳腳又慢 面對面都比失 d 人又中哂鉛 慢緊到仆街 好辛苦猜到chance 出黎就一定唔會入到 但人地就好輕鬆射入 例如禁區頂fisrt time 勁射

屌你老母真係on 撚9 近三場有兩場 半場贏緊兩球 下半場成隊波跌哂watt 人地就一起腳就入靚波 比人反cup 4-5球 輸3-5
我傳腳波又慢 面對面都比失
d 人又中哂鉛 慢撚到仆街 好辛苦猜到chance 出黎就一定唔會入到 但人地就好輕鬆射入 例如禁區頂fisrt time 勁射

Same

屌你打sb隊89rating 寧願兩次單刀從後鏟食全餐都唔比我助攻

識玩

真
我都認得佢

有無人係覺得週任好麻煩 唔會做週任
揮手區

本身好啲

但無5* skill好似無咁順

想問下默契風格影子一張要成5000$？

Yap

仲要5000都好搶手下

Tots 卡叔打cam有冇得諗?

點解成晚都好似冇人post 中西甲tots

無乜人抽掛

買定少少西甲到時做下upgrade博下大霧

偉拉由西

隻B SILVA由吹變左硬吹之後 變左好似第2隻人咁 又唔跑又唔郁 射門又永遠無力 做乜鳩

今年真係太垃圾喇

我嗰隻左腳driven射到啪啪聲

Ea搞咩 除左pace其他全部都係toty高d

未賣隻吹果陣時幾勁 又肯走又射得
抽中左隻硬吹就出事 彈完 one two原地企 谷人上去永遠唔見佢份

上年都係咁 好似係

發現朝早啲人屎啲

屌你20個助攻 係咪弱智

今年係唔係好唔正常
上年出到tots 之前既勁卡都跌到傻
依家不跌仲升左好多

上年reward無咁吸引ma

唉琴日遇到個高手
wl開打無耐就輸左場
6:7

你地有冇做UCL Upgrade?
成10萬

我啱啱打左場 感覺delay + scripting 到痴左線 d後衛全部on 99 入射 89分鐘追到4:4 之後輸埋kick off goal 後衛自己解圍去人地隻屁馬射空門

多左對勁閘之後
今個WL用532打
呢個陣又幾好用

罰球點樣叫隊友向前沖 跟住傳比佢first time shoot
成日比人屈臭

本身夠卡應該之前一早做左 而家藍卡冇供應實貴d 同埋之前經驗個pool實在太大又太易中多蒙特雙子 搏都廢事

L2 R1 call人 之後撳實L2/R1 fake shoot 就會係對應果條友扮射衝前

Demirbay

你地有冇人係冇買ps+ keep住打到online有fd試左唔續一段時間都仲打到 諗住遲下都試下唔續

連ea前一定要連左psn先喎, 你個fd開左自動續訂係話

300蚊都慳

冇 fd list都睇到佢冇左plus個標誌

佢係一定要買先玩到既我冇所謂 但唔買又玩到續黎為乜先仲要近一年都唔覺有送過咩有興趣既驚

first time shoot 尻射都丁

係好在未至於背腳

睇黎first time shoot 無腦射真係主流

要隨波逐流了

*背龍

呢d 412122 無腦first time 唔衰撚過上年 412122 low driven 一集比一集更適合無腦玩家

skill move 又話要nerf 要mp bar 又話唔真實

最好下集開波一個one two 就first time 半場就真係一集比一集進步喇

刷線上單人撞極都係大陸仔
有冇人貼多次佢地點刷，想跟佢地

綠燈都鳩射

綠燈就唔太尻既

不過個意識先係精綷

aspas係咪唔好用？
數值同ben爺差唔多但係平咁多

下集應該要將sm留返最關鍵果下先用 拎住波係咁L1 dribble撚開人先攻實好撚悶

屌，買佢黎做sbc, 又中返佢

玩first time 尻射咪幾好 簡簡單單 好似廿年前得點王個d game 咁 有長傳短傳射制咪得 搞咁多野做咩

係咪同數字就home win，唔同就away win?

啲背龍射波想射都禁唔落
明明啲位無咩可能會射入
尋晚比人半場都無3球轉身無燈

Search左成朝都大陸仔

無skill, 無wf, 西班牙籍堆中前場點樣link

終於有一個LIHKG但走場我dllm

做多次, 仲有多特雙子同花文等緊你

求意見

你都識講係支那仔 係度問把撚？

琴晚打左4場
有3場都係打無腦鳩射
sm 雖然話連出好假
但都起碼比我知 佢有付出過 有練過

尋晚有幾球俾人禁區外first time 後衛block左都俾98/99 c朗補射
d爆機隊下下咁屈唔明有咩好玩 走場好過

所以講一路係禁唔落手 可能打左廿年足球game 未有呢個意識 戒唔到

可以重溫下以前d game同家陣尻射尻禁橫行既gameplay 見証時代既進步

Dllm見到有混合版叫Ccb lihkg hm win

是q但啦, 咪一鳩樣, 你覺得佢地會有分別?

要練呢啲
如果唔係咁貴買張卡返黎有咩用

食晒咁多家茶飯

同意 用過晒 是尻旦啦 無隻救到first time 尻射 even 去到 toty ddg moment 耶辛 都係睇EA心情 或者後衛有無auto block

高手d咪移龍 前提你要早d分到對面係咪尻射仔

仲有冇得再加名變究極體

隻game system係first time 射勁過控落來射 冇計

頂你丹爺 你都係技術流 叫人玩無腦派 家陣仲嫌無腦派唔夠勢大

尋晚nycchris都屈左好多球first time

Toty包屁同if包屁既分別
我諗就係有冇得無腦尻射
同埋好扭少少咁多

見呢d即走

個marcuzo就係咁屈小白move, 佢賽後訪問都話呢招屈, 救左佢好多次

佢隻出法係近乎濫用果隻

toty包皮頭鎚好撚勁

真係禁唔落
平時又有睇波踢波
無咩見到轉身個波行一行

真係世界級
first time 由開驚屈到完驚
仲易入過d open goal 搞到越黎越多人用

琴晚比賽大部分都係first time
不過佢地都叫有綠燈

fifa打得多
現實踢波會想試番咁樣射

都痴撚線
次次開game 都唔知連我去咩ser

原來出左motm Neuer

抽晒儲落嘅16個包，唯一一張唔役金色嘅係hero McGinn

咁呢球我仲接受到，起碼都係wide open咁射，尋日比人尻射龍卷風先嬲

复制shua1 or 2

Sorry for殘體字

尋日一口氣打25場wl, 終於俾我攞到11w,仲有5場，可以輕鬆打，好開心

但就係因為有尻射所以TOTY 包屁越升越有 已經返到2/3月個價

賓耶冇想像中咁貴

1 1 or 2 2 homewin
1 2 or 2 1 awaywin

我覺得因為有baby油鷄呢d頂住左佢果價

俾人屈得多 決定左今個星期要試用first time了

又一件垃圾

尋晚有場贏緊幾球
諗住試下鳩射first time
點知下下屙尿傳比龍

我又係 lag撚到
搞network個DNS又連唔返中亞

肥花兄 都被屈

我今週打埋17w之後轉 如果撞到個有理無理三十碼內first time 既可能係我

佢啱啱都走完我

邊張好啲

轉章添喎叻仔

搵舊post見到了
但我一轉名又撞返home win

連續撞到佢幾次 佢作客佢都一定會走

佢地而家加左複製 防外國人亂入

今日dr咩事，d人跑得勁鈍

最後都係要巴打送場先做到第一場回到體

但頭先跟規矩送左場俾深圳仔，無加複製
香港人算唔算外國人先

我好屎的，成人俾人炒，只係真係覺icon唔代表勁，突別宜家一堆tots, 一線icon 來來去去個10個球員左右，簡單一隻普金尼馬，c朗，有幾多隻icon可相提並論？中田英壽，scholes ，列馬倫，米高勞特立尼類俾你無愛都唔會用，8成tots 勁佢地成條街

葡超龍> trapp = ederson

本身4:2緊 80分鐘開始對面3射trapp 都有進帳
就算喺20碼黃燈直射唔喺first time 都撲唔到

呢個好笑 club name都改埋做press x pls但自己走

依家打親好難會無一兩隻icon, 但係古韋油面前全部比下去

琴晚seth都俾個first time撚屈幾球，佢勁先頂得住，都要加時先贏。

又係佢

依家first time仲難守過一開game
一開game衰極都要first time綠燈，而且果時移龍係快好多
依家無燈first time，移龍又慢咗，點守

嗰gp 仲要好疾

成班仆街icon玩禁區頂first time dllmch

當時K角位 finesse 可以有少少意識移龍

家陣就咁禁 唔駛K角 想移都難估

個波仲成枝箭咁勁撚快

叫All home win呀笨

做乜撚屈左個幾兩個月 家陣個個先受first time shoot 之苦咁

無 不嬲都好苦 見你地咁啱講起

無啦啦一野射埋嚟
反應唔切
守Finesse shot真係易啲

不過tots出咗之後大家多咗勁卡 first time撚更加屈

果啲一睇就知會走場
I win算啦

2隻都勁
左bulk啲 右靈活啲 睇你要咩

真，jovic 合埋眼射都入

lihkg 9up homewin

啱啱撞佢主場仲有面撳X

啱啱都撞到，入到揀波衫即刻上黎confirm先走佢場

屌連輸5場 中晒鉛啲人唔到位

Ea提你夠鐘休息下啦，輸夠2場要停下架啦

有冇人用哂jovic havertz 邊隻好

屌你老味 走撚夠未
God 邊撚到 god

drop back 1 1而家好似冇咁有效

仲drop back 啲人first time無燈射爆你

第一點玩UT
想問下係咪6月當完驚
冇swap deal？

琴晚主場撞到個9up lihkg hm win兩次
第一次佢有送 第二次我還返
我覺得佢肯送既其實冇問題

係 又打到個人急

琴晚睇咗陣比賽 佢哋好似用balanced

又贏左幾場人地打得好過我既波
又輸左場自己一面倒會贏既波
打到r曬頭

一縮就比nycchris無腦射啦

呢的真係打到嬲，成日輸埋的應該蠃既波，可能呢個就係同高手既分別

終於做完Maldini

人生最慘嘅事莫過於高甸有愛但入唔到隊做左又要換oblak 又delay左做 vieira，我應該點做？

Btw今次係第一次棄wkly obj
做Sb osm算

Ucl個d睇見都想死

咁咪換oblak
遲d再做vieria

有愛但入唔到隊
咁你都唔係好愛啫

做唔做好

可能中紅卡呢

多仔孖寶

9up其實ok既 果時講完hk home win後尾好似冇左件事咁 但我掛lihkg基本上9up都係會互送

早一個月就會狗衝
而家全硬吹得返2-3mil trade 同coins
但係好想用catalyst godin同sentinel messi

屌突破盲腸

我d問題根本唔係問題

之前堅持搓到open chance先射 最多都係 17wins
上星期一轉first time鳩射就 25g 23w好爽

乜位都起腳？

完左場入左replay 果到先斷線計唔計贏

高手 可唔可以分享下尻射心得?

咩陣尻射就好?

同問

做過2次一次美國隊長一次費基亞
以後唔做

41212 窄

之前英超德甲日日有人抽,
而家西甲完全冇人理

上網連唔返 有冇人知

有理由相信隻fb 棉龍比ea 改勁
d first time 射勁到
基本上起親腳都有
入球率仲高過d icon

未出upgrade咋, 你條仆街唔會又小花 賓爺掛?

一埸5mins內 吹我2個12m

第一球佢撞埋黎 乜制都無禁
第二球一齊鬥跑鬥撞 佢唔夠撞 12m

自己前鋒係佢後面俾佢撞到仆哂街又乜都無

的陣容咁伏，點抽得落手啊

好似係不嬲都咁勁架喎

屌你老味堆ucl改price range 升多個double 早放左

佢根本勁過好多icon, 唔係油雞做到一半我果時都想整

好多icon都畀啲特別卡超越咗

我多數禁區內first time

禁區兩側入小小 first time一抽 近柱好多時已經救唔到

有無人用過曬老母Allan 邊隻勁啲？

老母 跳起頂波裝撚左彈弓咁

宜加賣allan換佢打weekend league 會否好不智 好似今日peak price

高買高賣, 一樣

乜事升到45萬

老西都唔抽了

金三剩10
收工執行李

49萬呀

今個星期完全冇升rank種慾望

feel 到保底嗰張喺parejo 不知名前鋒 canales
真喺e3 算

為咗ben爺

可能ben爺係新公廁 照打17w 停

Sorry 我睇左PS4價

雲迪克入150球係咪巴打嚟

抽多兩抽拎啲肥料又整icon
前幾日整完維拉

仲未有人post 西甲tots

冇乜勁人 又冇乜特別sbc

到底wl有無正常少少既人 每星期都send堆信息黎

除左美斯其他求其啦

有賓爺喎

都唔會輪到我中架啦已經揀定中parejo定terstegen

恭喜你，你最後係抽中Banega

咁都差d輸 好撚野呀ea

我中場射曬佢都30射啦

又有人會話人地把握力好

唔計

呢幾日聽過有條友講 “你中柱會唔會係你把握力問題”

英超邊個可以同到doherty swap到比佢打cdm

今個星期好難打

呢個星期四場四勝之後連輸左十二場

5場4勝 輸到20場9勝，因為要一日趕晒聽日無得打 有時間就拖長打啦巴打

岩岩打8贏7 之後連輸3 場
中間果三場d 人連傳個波都無力
投降啦都係抖抖先好d ea 咁撚溫馨提你休息

rm華西

明明西甲一隻都入唔到隊
而且完全冇愛
但一諗到如果自己冇17win 但人地有
分分鐘即刻少人地成百萬
就好唔情願都要奴

熄咗msg一了百了

上2個wkd 一連輸就無打 結果2個wkd都係銀2 明明仲有好多場

奴開其實好難一刀切唔奴，除非真係要離開香港啦
Between, 西甲唯一入到隊得Ben ya

Ben yedder

所以今個星期報都無報 後留力意甲法甲

其實有冇咁難戒今集打過3次wl咁大把 2次銀1 英超tots果次金2

你打得三次WL
咩獎都無攞過咁滯
有幾難唔打

今個wl難打到 4w4l

BAM幾次綠燈都比個龍接實真係頹到無心機打

上次22G11W今次睇怕唔得

贏緊3-1對面暫停走場當冇打過？屌你老母

又斷屌

上個星期已經開始練習緊
k角位first time綠燈

又成批斷

開左波冇耐 無啦啦under review之後話我輸 cls

上星期我對佢都有用
可惜佢alisson 上身

食完飯之後勁lag機，明明差一場就可以完咗gaya個週任

做緊偉拉，唔覺唔覺原來又有成mil untrade
Btw 24 rare x 2, 12 rare x 1, rare mega x 1
得85,84,83,各一再加76 if
係咪正常？

屌岩岩1:1 之後突然勁慢，一格格窒晒機。窒住打左幾分鐘俾人碌入左一球之後就斷左線。屌你老味垃圾EA斷線前都要咁樣拎走我一場

你想問咩

屌，贏緊3:2, 86分鐘

正常呀！早兩日我做完偉拉，最高85

有冇當你輸？

唔正常
呢D PACK應該中99PELE 98REUS個D
你打去EA投訴下
佢會比返你

跟你

mid ballack 值唔值加多30萬上prime?

抽個包都要問正唔正常

想用反問手法諷刺ea pack rate 低，控訴資本市場下大財團行業壟斷，企業道德每況愈下嘅情況

水印都無，好失落

係
我做馬隊都係用左幾百k

係囉，我見今日先有人中95 pele

btw我都係得一包有walkk

同埋糾正返
係韋拉
韋拉係官方譯名
而「韋」是守衛、護衛的「衛」字初文，有保衛同防守咁樣嘅意思，所以啱返長腿長J大肉腸嘅韋拉
個人認為名都打錯冇資格用韋拉
利申：9up

屌我錯我以後講會到白一白

“𨳒你老母閪ea,我pack唔到好野好唔高興, 完”

當無踢

但係偉有偉大，雄偉嘅意思喎
拉會唔會俾人覺得佢成日拉人犯規？

佢同你講佢改左個中文名叫韋拉？

Sor 9 up
我返去做埋個sbc 先

韋拉未係隊長不敗捧盃嗰陣又何來偉大
但人哋一踢波就係大肉腸防中喎
拉呢個你咪又係咁用
所以你可以幫我9up埋

咁真係官方譯名呀嘛
同埋都話9up
你真心咩

你都冇打開 叫乜野戒

關把握力咩事啊屌
屌你窄角空龍對住射都彎出啦

我成隊都冇西甲
而且最憎巴 特別係咬人蘇（非罵戰）
除非真係中美斯先賣人大執 但又唔會中
我英超嗰期就真係去左旅行冇打 返到黎個個都有隻tots
所以真係為左唔想比人拋離先有動力打

Rare electrum 就中90. 機會處處

輸3球 3球都係中柱出黎比人汁雞
條友真係好撚勁
3球都可以射中柱再係門前汁雞

中柱果球當輸咗 咁諗無咁嬲

11勝有冇西甲tots抽？

其實係

今個week 8g6w
而家21g10w
嬲嬲地11w 算

想問下1m呢個位有無咩好選擇？入場4231

買張tots 達史試一場
對面射近柱
咁我控達史企近柱
頭頂入

終於搞掂，不停用艾巴同ariar斬波同開角球，打到好眼瞓

Last week sat: 16g 11 win, sun: 29g 14win
今日12點前 13g 11w, 12點後2 Loss停機唔玩，但有預感會一直輸，轉完陣又係14win

Btw,發覺88包皮已經開始唔夠打了，要買90sif

屈first time入波都要full replay真係傻撚咗

想問下大家 94laporte 好唔好用？
抵唔抵吊 36萬有94

嬲撚到！！！屌你老母 上半堂仲攻到水銀瀉地 十幾個攻門 諗住食硬 點知下半場班球員變哂弱智

未見過咁撚傻系既人

本身打算chip個高波，咁都中柱，好彩有人補中

有無巴打得閒打友誼賽 歐聯卡入波任

有沒巴打可以講下

唔錯 本身有張紅卡以為會太慢 用落啲企位落腳好準 有驚喜

入波好似要dr wor

人女
依個任喎😂

照下鏡未見到

我覺得ok 玩落夠頂唔慢 控到下波
當然冇VVD咁變態 守合格 但做唔到VVD坦克車咁衝埋去搶一野拍走
個feel似雷斯

見到你

你就想

任何比賽都得喎，去打sb或者dr啦

sorry 我攪錯左3場果個

打single league都得

Leo pui走場狗

想問下呢個任係一定要藍色果種咭？定係賓周呢種都計？

垃圾仔仲未刷完？

有，如果抽到

係中ben爺嘅話11勝嗰唯一一張pickup都會中到㗎喇

換左4121（2）連勝10場 14win收工

Btw萬聖節高基好勁 後備換入黎場場都交到貨救左我好多次 好彩個時有做

如果比你擇會擇普金vvd 定94 lap?
因為如果其他vvd好拿貴

咁好似幾好
佢值得一買？36。萬

師兄們，TOTS 艾達維特有冇食評？

Miracle of zone巴打改邪歸正
支持

隔左兩個星期再打wl 多左好多不可思議射球 個個30幾碼first time finesse 又唔猜入去 出skill move 壓入禁區d人又唔見哂
一次真心覺得今場幾好玩既感覺都冇
真係打下friendly算 唔再打wl了 唔怪得咁多人棄

20球助攻任點做😪

一齊打友誼刷任連奴DR SB既力都無

揀6x rate 果d 打一場點都有10個

world class真係冇信心點都10個咁勁

我得11win料子 得3-4球😪

live4beck 揀波衫走人

6x Rate 其實唔難
要肯射波，中籠入八成，綠燈必入，ai block 會好似消失左咁

銅卡龍 用fitness射 9成撲唔到

WL加時有12M
對面想走場攬炒
點知我入咗佢先走

有心走場應該抆lan線

所以呢d要快d射

點解防守難左咁多

其實佢仲有成20分鐘追
夠反cup我有突
好彩冇諗即射

講咗金三收手
最後又金一咗

好耐無上黎po link
開台 繼續試張tots reus havertz 同埋有個決賽估波膽送psn送戲 答謝500訂閱

有心走 foul 個下 已經走左
12碼點都埋唔到

Havertz真係好勁

少少自制都冇
建議del驚

試過 企定準備射
佢Pause 之後斷缐

點解冇乜人提tots Sarabia同卡蘇拿？
呢兩隻都好勁下喎我覺得

打咗6場WL，Sarabia 6入球4助攻，卡蘇拿4入球1助攻

wl 應該射完先比停
dr 就射前
弱智setting

奴性重

等你重開好耐

打完4場之後
已經唔想再玩

諗下土超班仆街廢撚到
即刻打夠17win

witsel + goretzka = 平民版vieira gullit

奴咗7場得4w已經唔想打

但西甲都係伏多

今晚睇波，聽日全日唔得閒，成日話唔打但係都死死地氣打到14

隻havertz 點?

玩開扭波type 既慣唔慣?

Witsel M/M係缺點
不過係幾好用

有冇對過呢條友球球入波shh 加衝鏡 full replay 後場rainbow

奴到11w已經無心機了

Led我一粒係到鳥籠，點知自己柒俾我迫甩追和
加時贏埋
衝cam reply 全餐再猜到完場
替天行道嘅感覺很好

聽朝飛
本身想話起碼都打到14w
而家打左9場6w已經唔想打

有諗過放咗佢放coins算

你仲有成晚時間

2千幾蚊喎
夠你買幾年Fifa

真啊
我都聽朝飛
尋晚奴到頭先都奴完

放啦
轉頭又一堆tots

搞唔掂隻迪基亞，已經數唔到有幾多場波0save

第4次打wl 終於14w

葡超平民tots隊好正

個黑鬼前鋒頂入左勁多波

想問下我應該換中堅定防中先好？

中堅

而家仲有人收架咩？
一百萬賣得幾錢？

我係啱啱加時輸3-4嗰隊
巴打好波

風水野 唔啱手勢即換唔洗諗

隻juanfran俾你爆到瀬屎

我4日前先放咗500蚊 1.3m

我都係用施治 幾好用

隻havertz勁到

有冇人今日wl game play都係好慢？

好似無juanfran喎

咁既陣其實最少要17W

打得好辛苦了打普金隊比人炒 打icon隊反而55波

連登最低門檻=g1

用緊havertz tots st轉jovic 會唔會不智，聽聞jovic好用啲

用Jovic包冇後悔，86sif已經好勁

呢個陣放係而家嘅標準點會最少17w
啲人腳咁樣基本野都未稱得上啦

jovic係無頭槌

有打過 係衝cam 𠹌

都唔算無既...都有啲啦
用緊好好用

下個post topic要RIP Reyes

我都用緊
暫時20場一球頭槌都未入過

好突然

好sad, 雖然我係獌，但係好欣賞佢，好撚好波

拉丁電單車

我都心郁想放 但左又唔換乜好 見到美欺就覺得tots 屁唔會勁過TOTY 或有99氣同少少頭

今個wl 撞過佢三四場
俾佢背身first time shot 咗好幾球
龍都移唔切又唔知佢射左定右

我硬吹toty所以先一直無換，但我都耐性差不多俾佢用盡

佢同龍格堡 都好正

同埋會話”中柱會唔會係你技術問題”
我屌呀 唔通我會特登射落條柱到咩
戇撚鳩

打到14wins都撞到sethma
被屌打

呢個星期好奇怪，一係順到半場3:0，4:0，一係半場輸3:0，4:0，一場五五波都無，我認係廢，要靠EA幫手，但係可唔可以正正常常俾我玩番場

我啱啱贏2-1中咗3-4次柱 script到

jovic我未攞到說明書 3星sm未係好識用

你tots 人地又tots 架者，得你有咩，人地第4次打想點

用咩隊關幾多win咩事，多舊魚

扭扭樂
無4星有時真係kick一kick住

你轉隻弱啲既用一排
好快就會覺得ddg勁
仲要toty

邊隻打st 好 ？

Ben yedder 勁到痴線
唔明點解咁平
可能因為細粒咗少少

ben爺for sure

無elite 都唔好係到講野

真係難搞...要試多排

但貴多30萬 要賣埋其他人先掂

無top 100 唔好叫自己識玩

算啦 d人順果時咪係度撚你，唔順咪又係係度屌

今個星期好多場輸自己
好多場都係我自己玩主攻 成場顏射對面 結果比對面幾射幾入既癡線野
輸比實力比自己弱既對手 真係好撚難受 仲要受多2星期
Ea搞撚到而家玩WL 得返兩類人
1： 瘋狂81斬 用LW牙朗同BALE屈你尾柱
2：即射撚 仲要無綠燈

想問下後備擺銅卡拉低rating打wl會唔會match到廢d嘅隊？

唔關事

自己諗

一般17win, 法國20win後個星期都好唔順，55波輸晒，明明d波捉到路唔出腳唔會截，出腳就could.幾次都係咁，我技術唔夠唔敢再上g1,玩死自己

想問一下 prime Rio 同tots van dijk 大家會點揀？用來夾militao

搞咁多野on99

vvd

今個wl feel到彈幾彈再即射好屈
我有幾球都係咁屈番黎

最終目的都係叫你快啲課金抽卡進貢畀EA

無打兩個禮拜
其實係Miss左最重要果兩個禮拜

原本個陣都叫Above average
頂 過左兩個禮拜呢30場有20場都勁過自己

勉強20勝

隊隊抽到正紅卡之後突然變到好有錢
就整哂eusebio gullit Vieira

打30場有一半係幾隻Tots加at least Vieira/gullit
Laca/auba/mane + vieira /gullit

同埋油雞變公廁

成季最重要果幾個禮拜唔打其實可以endgame

照佢咁講
套技術好恐怖，係Tom cruse 未來報告現實版，你未出小白move佢已經打橫行封你位
個概念係Amazon 你未shop佢已經ship
Google你未search 佢已經push

佢要幫守方嘅話改到後衛識吸波就得
幫攻方就鳩射鳩斬都入，對面攔到都彈返畀攻方

仲有啲後衛成日唔跳頂
自動失位讓開畀人射
封哂位都舉高腳畀人通渠

想問入場快速𨍭陣㩒十字制即係點？比如我本身442𨍭4231（2），我想問入面球員指令洗唔洗重新set?

仲有到曬扮拎唔到波

十字制左右轉 attack defense嗰啲

d無腦first time屈到，燈都唔洗綠

打左個7-1返黎 但完全唔想打
好想打機 但唔係打呢啲碌柒server囉屌

個point係佢應該幾時同係咩情況下先trigger你中鉛
中嘅方式大家都講左好多，要係實時同每一個指令都考慮下去決定你中唔中鉛就係個技術特別之處
佢相信咁會多d人玩賺多d
遲d一定會用係其他game到，或者已經有

有無人係咁search個陣 345格咁？ 打左兩場都係lag

呢個真係最撚戇鳩地煩
癲起上黎攞波個下會彈撚走咗個波去到勁遠

好撚on9係單刀㩒射波制射空氣

你講乜嘢

要你輸個陣就會toty van dijk 頂輸比 普金dybala兩次架啦
睇化哂

本身有一球 賣左90古烈治 有3.6球
砌返古列治用左1.8球 +堆untrade

依家仲有球八淨可以做埋韋拉
仲有包遲d last round 抽

two rare upgrade pack

又amazon又google又小白又tome curse
打wl打到short咗

所以唔會再課

維園呀伯mode啫

上咗咁耐連登睇化哂
啲人講到咁勁 其實14w都唔知有無

出現了

一向都認為有咩唔GUR 咪放個ID 上黎隻揪
係度9 UP 有咩意思

巴打幾風趣

成隊爆機隊真係易d有12碼
乜都冇撳自己撞埋黎都可以12碼
好撚嘔心

啲on9
彈下彈下去到禁區頂即射
我綠燈就比佢drop back 11 block哂

green light都要睇下射嗰個係乜水假
drop back 1 1已經冇早排咁勁，K角位好易入

四個禮拜冇打wl 搞咩個個人個陣都禁豪華
搞到我d headline lozano dumfries 89干sir 對比下好廢

打生打死先17 gg

仲dumfries

我想問入到game轉form eg. 4231 to 433, 入面球員d指令係咪一定要重新set?

其實係machine learning

Headline Lozano+ Dumfries 超好用wor
二十幾萬搞掂成條右路

dllm對普金隊全部輸撚曬
打爆機隊反而贏到
22射20中龍都可以輸
連中5次柱 空門都可以飛機
乜撚野西GAME黎

冇見過普金隊

對左4隊普金隊
冇對贏到

今時今日唔夠用啦
廿幾萬都唔算咩錢
一出tots個個暴發戶咁

棄左drop back 11, 次次領先想死守轉dropback 11都俾人好快入波依家我死守個陣用番本身果個但係兩翼set 回防, 3個cm set 晒stay back就算

中柱應該唔計中龍
20+5=25

師兄你由佢啦

same here
icon隊有伊巴都唔驚
依家普金隊反而要小心，唸下方法！
80分鐘d普金隊仲可以有半體！

樓上師兄直頭遇到同1個人

頭先都遇到

番到屋企開左部ps4
問自己其實打黎做咩
之後都係開左黎打
點戒

上轉下算唔算upgrade

屌你老母閪人
一開波入一波kick off之後猜全場

just for fun

有冇marega食評

Tots jovic冇頭鎚咩？咁我繼續用havertz 算 隻朗都要讓位踢左翼

叭鳩爛隻仆街碟去

我覺得唔算

你尼馬打CAM定RAM？

奴足30先有17w,最後果場EA送, 竟然出現nesta, kasper

打開lam

Zola

咩原因刷親場場都作客....

已經用lan線

有同感 輸到燥 影響埋發揮

今晚場場都係傳傳傳鳩射
明明控多腳可以入到去
已經失失地位都唔入

想問下moment blanc應該食shadow定anchor

走場狗

最後一格，終於磨完

埋單用咗廿零萬，多謝ea

EA唔好咁痴缐得唔得，半場贏緊5:1，80分鐘俾人追到5:4，跟著我入到6:4，又俾人追到6:5，跟著我搓到完場，成個下半場的人好似撞邪咁

升rank場連輸三場抖抖先

原來今集已經打咗成千場
但每星期仲係11-14勝掙扎

有冇師兄收coins? 有2m

有無減返掛機啲場數啊

隻拉9
95 要3個85就得

連續兩日出CB
EA好波

送俾你咁濟

去到呢個stage呢個數值唔屈

變左公廁 每兩場就有一隻
我自己都用緊

Ucl D卡價

個sbc邊有咁多卡做

季尾做火箭

Ramos + godin

之前低rating果d 做upgrade做Q曬

西甲d人真係偏平
會唔會係因為冇好既中場？

on lun9 d pack 又唔係特別正，又唔出upgrade俾人刷ucl卡。

fatingalan
揀波衫走人以為自己好醒？屌你老母

已做完，咁多pack，最高得隻85

放曬d card 應該執幾皮

我得番UCL common below 80 rating, 砌完要用common果幾個之後掛8000張賣晒，on lun9

做曬週任未？

要common card 助攻5球

之前幾舊水買落既UCL全部MAX PRICE

做果的歐聯卡全部untrade 來，trade果的放晒，的人頂價搶

ea 係咪見冇人抽西甲
整個sbc 比你連

有untrade

snipe緊5000樓下，等睇波，尻搶到擺max price 一分鐘就賣左

一陣半場應該又有sbc
利熱歐聯卡 應該又炒起半個鍾

市場係咪一張ucl都無咁滯

唔會要果兩隊歐聯卡掛

有冇人會做拉莫斯

我買左幾隻普金神軒咋
上次要車阿
今次歐聯 我估應該要有張歐聯掛

好多呀，keep住search 5000樓下keep住有新卡彈出黎，係搶唔到jama

同問，用緊普金拉膠
37k好似幾抵

但係完game前想整icon

唔知佢會出咩，8000蚊 掃左一張熱一張利既歐聯卡

要歐聯卡唔奇，但要埋指定果兩隊真係唔使做

放左隻Draxler 38k比人秒左

其實我打得衰
應該係 熱 利 歐聯卡

ok
岩先睇原來我有隻Llorente歐聯卡，好彩姐

出傾唔出lucas

無撚用㗎喇，又奴到去17win

咩黎？

藍光
土超

喱隻唔差

認命了

日任

買佐1張82 IF就夠卡做，4張硬吹中堅，張張差唔多

屌那星 正呀

不過又要執過隊波

Cls，1分鐘唔洗12碼

笑到仆街

抵撚死啦熱狗

30秒

施素高隻手斬撚咗佢啦，向下擋個波

最佳中場指揮官
為咗多謝你決定用你一日

咁樣輸

Cls

力加有時真係蠢㗎 唔係扮

死利狗十幾分鐘係度猜後場
鬼唔望你輸返兩粒

場波好撚悶
熱又唔迫

踢到勁保守

繼續出2m coins

屌隻live vvd不升反跌

熱刺35分鐘有無射過波

場波悶到

真係有啲悶
完全冇大戰feel

出左tots，呢隻冇咁吸引

友賽咁

太早入波，利打得醒，決賽應該咁打嘅

Cheerkin兩次away 兩次都走

12 rare player pack

咁易做，不仲過做完最高都係得83

最高82

好想入隻tots pique連隻fb vidal
反正玩drop back好少俾人放狗
見出左95 ramos後跌左咁多想入
唔知而家個價會唔會未夠低定係d人panic sell?

我中咗張75嘅紫卡

我都係82

中左張80 if

Reina

上半場啲價平到笑
三千蚊執到navas同carvajal

最高83

緊急 想問各位我差D咩 唔太明

寫中文㗎啦喎

你係咪成堆英超呀

垃圾換垃圾 出85 Alaba

唔可以多過4人係同一聯賽

又話出flashback sbc？

成堆垃圾銀金換85算好啦

出咗啦

肥料

得了 唔該曬

今晚做曬d sbc中左5隻walkout
不過一隻藍光都無

換82

flash, not flashback

打左咁耐終於有人send msg屌我

啲神軒炒唔起
拎去做sbc 中完qs 哂得7千蚊

全場最精彩一刻

motm出sissoko?

歐聯sbc 可惜入唔到隊

悶唔悶啲呀，又呀呢句

入到隊都唔會入啦呢隻

熱刺未來見

成個transfer market 無晒CL rare 做唔到sbc

Origi low driven 遠柱

利應該又全隊special

Fld green light

出2m coins要嘅加tg

去左朋友屋企登入點解玩唔到？

入到決賽超額完成啦

用另一個手製

Ok thx bro

推

@jayrod

好撚柒勁

搵唔到ucl rare

油雞真係不得了
好撚勁
用左50萬加大量廠底肥料做

頭幾場打st廢到傻 M/m真係唔可以打單st
而家我用黎打wide cam冇乜問題 又可以屈頭鳩射

我每星期都有開 係無乜上黎po link多數po係tg

Ram用prime油雞定tots Ben yedder 好呢

見到藍光仲以為tots 點知係origi

ucl稀有球員買邊張最平

有沒巴打有精明抵吊之選
暫時睇到最平5萬

買都無得買啊

今日幾點開台？
支持下

好拿貴下
就咁抽個卡包好似仲抵吊
定係佢送果D會易抽中D

做曬non-rare就算數

做偉拉Sbc中到93Tots
補補血終於夠錢買人啦

用左幾錢左右

大約補左四萬蚊

你地會用toty marcelo, tots jordi alba定係 rttf alonso 打lb好啲 求意見 唸緊邊隻夾ramos

我覺得唔怕尾柱頭 TOTY 細佬 怕就M朗

因為我見alba marcelo差唔多高 但alba九十幾jumping 想知點解冇乜人用

24g14win
打唔打埋佢好
不過西甲真係唔多吸引

我22-13
攰到pk，但又想中隻卡叔

打多場
W就繼續 L就收工

ucl rare得3張仲要係平野max得10k 是咪應該50k買埋第4張搏

好彩仲有張untrade Ferland Mendy起度 其他祭鳩晒

我忍唔住走去放TOTY 屁馬 希望賣出之後換Havertz TOTY vvd 同upgrade 90 古去93。

輕輕一推 再放唔到就賣比coins商

Not sure 兩隻都未玩過 就咁睇stat差唔多 Ben yedder抵玩

應該夜晚先around 11點

加油 最少都14啦

夜啲先打

G持

張新拉膠抵唔抵做 有冇食評

又奴左20w

買左張havertz 試真係勁

呢個高度竟然唔鈍

打邊cam 都扭到下入禁區

仲要有身位食到下人

真係有尻射有屈頭 個頭感覺仲屈過朗

想換走rodri同基沙文有冇西甲中場推薦

想要純防中 係咪偉拉好過古？

西甲好似冇咩rodri呢類型中場揀

收ps4 coins 10k/hkd 4

哎 今個星期打得咁差 3W17L

巴打認真？

想知平時幾多w

打錯13w下話

你都話ok 咁我就快手d放TOTY 屁 換佢

打4213，干sir+rodri雙防中，攻中位用sarabia同陳7夾chem

想知too

我都諗左排 由96屁 轉佢會唔會唔慣

最終都唔大後悔 因為gameplay 一鉛 局住玩多d尻斬 贏左好多場靠佢個頭

平時11W個個啲人腳咁撚勁 真心玩唔到

EA, 求吓你畀翻張半身相我張紅卡telles 啦

巴打新玩個陣好差？
我今星期都要一開波就要放棄reece james 同filipe luis, 換返telles 同lala
俾啲翼屈速屈到傻

個個telles 我隻包皮波都掂唔到 哎唔打啦呢個禮拜

成朝係咁抽中ccb home win同一條友，條契弟重要係作客走場，主場就ready嘅撚樣

入場真打

1m budget 右翼，想要速要頭，LW 7 chem包皮以外仲有咩值得考慮

嬲撚到on9 game

個個星期總會輸幾場呢啲啦仲未化？上半場屌極都唔入就知下半場會輸一球

我記得你有toty bale
咁應該得返bday auba

今週尻彈first time 真係最嚴重

自己玩到尾段嬲嬲地都入左幾球背龍絕殺

贏輸都好勿太認真

絕對係足球史上最on9 既打法

14W收工

終於搞掂

留名等睇有人話把握力問題

80分鐘落底出波尾柱人射入
球證唔計入補吹12m
射中柱個下條友蚊線
唔知好嬲定好笑

今個WL真係好多人用41212
不過原來防守闊度變三格已經可以守死依班傻鳩

我試過用532
傳上去斷斷地
之後轉左5212好啱手勢
守又多人
攻又可以中間鳩彈又可以兩隻閘上黎拉空間

對已經隨波逐流了
目的都係為左rewards 同懲罰贏緊兩都仲尻彈嘅仆街
以暴易暴

試過用5後衛 3個中堅之間成日比人劏穿
係咪較得太闊？

唔關事
睇圖係對面摩帥上身戰術成功

我深度4闊度1冇呢個問題

見咁多人講把握力
我又貼下先

最後輸埋12碼

同埋如果我估對面會傳直線打反擊
會控定一隻cb返禁區先

巴打深度較幾多？

ucl rare搶極都搶唔到

5or3後 驚輸反擊 3中堅拉到好開 同埋全部要快 e.g. toty 華拉尼 tots 米列圖呢d

翼位要求更高 普通陣打效果只會差過41212

尼馬涉嫌強姦，fifa封面又燈死一個

琴晚一出都仲有好多叫搶到一兩張
隔左陣一張都唔見

啱啱先買咗隻 你試下min buy now set做6000 maximumset做8500 直接去59minute個到睇

無唒supply

之前有ucl Upgrade 又無咩人做

做左低rating既 又拎去做tots league Upgrade

估唔到strong hold到尾竟然爆升

ea又係供應,仲要出咁多sbc銷晒隻歐聯卡, 只會越來越少, 搶唔到好正常

Rare wo

4
試過drop back校1，班cb縮到就快同龍門平排

紅卡中左militao先咁玩
之後買埋tots da costa同telles

過左頭兩個禮拜tots紅卡中唔到有用野都可以拎去做icon sbc肥料
今個禮拜多左好多油G古烈特

今個星期都逼自己亂射first time
入咗幾球
咩轉身 凌空無燈都入到

end game啦

做拉膠估唔到出佢

Rare藍卡點搶

放棄 影都見唔到

莫講話搶 卡都搵唔到

Ea肯出sbc比人做未

WL啲人係咪唔識客場打？我玩咁耐九成都係客場打啲人一見唔係主場就走

你食engine?

我三個星期無玩，俾tots隊屈到喊，好少打哂G1都無

開平時玩開垃圾西甲
頭先為左熱同利嗰兩包rare player試左幾場
發覺手感幾好

Long仔d頭搥

呢家有卡一定放，應該會出sbc放番ucl卡出黎

真心唔明點解會無卡係手，之前做83ucl sbc要高rate卡，應該剩好多低rate卡，我用硬吹做完琴晚sbc，放佐d trade,仲有一堆硬吹係度都完game

想課1500砌

今年歐聯大搞唔知會唔會好似世界杯咁有全隊特別卡

你做得多untrade ucl upgrade姐

yes engine 未試過其他chem

真心唔明點解會有卡係手
之前83 rate ucl做哂

havertz用落有啲98c朗feel 幾正

冇做過83 rate表示一樣冇卡，樓上阿哥仔堆untrade擺明係ucl upgarde嘅，應該話「好彩做落一堆ucl upgrade」，而唔係「真心唔明點解會冇卡做」

d 75-79用唔到落83wor, 我ucl upgrade玩佐2-30次，83upgrade 做佐6，7次，唔知叫唔叫多

sor,唔知原來唔多人做，我覺得個大部份人都會做

好似仲靈活過牙朗

係呀，見就黎完驚有閒錢換下人。隻TOTY bale 今個WL 有4，5球半單刀miss左，又有幾球禁區入面右腳射到出晒界

低rate 砌埋落去啦
連中兩個花曼就決定下次唔做

Game play 好撚癲 d人衝曬上去

我深5闊5 岩岩WL俾隻普金包皮湯穿左兩球，唔明點解boras 可以打深7闊6 大家係咪都係深闊都細

後期咪唔會做，超過九成都唔會入到隊（除非你好後期先開始玩）

搶到想喊

我就係試過 5 5成日比人劏穿
之後果斷放棄咗 用翻4231好過

我深5闊6打得幾順
好過drop back好多

5W收工 賣撚晒啲球員佢算隻包皮如無物

啲人係咪賤到咁
渣住成堆tots輸比我1-0
諗住猜到完場算
去到最尾成日走場

抖抖再打，希望有E

賺少左啦ucl common 都max price 俾人掃晒

俾你毒到想放左隻98朗

ucl好好賺，我有friend後玩，我都有提佢入貨。成本價入，每樣入到又唔會佔位，一出sbc就幾個開。出年大家繼續玩都留意下la

輸比你走場都要屌

刷dr ucl入波 都og+禁龍出去俾對面炒
個ucl拎埋黃牌 對面都仲係度的波唔讓 屌

巴打防守用咩tactic? 我跟boras 用 press after procession loss . 我都覺好用過drop back 11

又唔提我地

為咗個歐聯mm?d包好正咩？

呢個陣都要1500？

3m幾sosad

我柒琴日入左50萬肥料都諗唔起可以入ucl

啱啱執到隻處prime 里奧

隻拉膠打閘係咪都ok?

入普金84啦
每個星期每隻至少都賺4K

我係呀，每個禮拜等佢出tots guarantee sbc 不過醒唔起ucl會炒到咁癲

開季已經有更多巴教路，跟佢買一早已經有幾百萬。佢真係好好，有d煩膠不停問幾時放，又問點解唔升，佢都繼續俾tips。

原來美斯今年出左3張99

pm啦，唔係啲人會以為你傻左

我balance 個陣d人廢
用drop back會久守必失
較闊d用閘守邊路好左
但係輸唔少禁區外first time

係啊 set special card 跟著睇下邊張冇角 就係rare

我4231 press after possession loss 深5濶6 覺得比balance 同drop back. 但對氣要求有少少高 我90古75分鐘左右已經差不多橙色

我估應該會出ucl upgrade
宜家50000一張都extinct

唔出唔得啦，要 4張 rare, 呢度都 20萬

d人有無咁驚輸入左球就瘋狂回後同龍門猜波

拉膠30幾萬整到
係咪算抵

真係隻kai仔好鬼好用 我用黎打cam
唔係好覺佢mm workrate

今次比上次WL要用多一場先11W

賺到笑

Godin 仲撚勁
角球入波仲易過luiz

因為真係好難打

太刻意場game會好悶
我打機仲悶過琴晚歐聯決賽咁就閪啦

tots 費癲食咩chem好？

1:0之後都唔係好想攻
輸最多就係比人1:2反cup

剩8場諗住贏多2場14w收工，最後要剩1場先得

六場衝兩場

我要奴足30場先有17w, 隻tots mane係邊度小白move 快到我d球員無反應
跟住90古中場又成日頂輸俾d tots

我平時得14w 而家16w剩2
希望上到17

Ucl rare 卡有咩用？

做ucl mm

加油，通常最後果場EA會幫你，不過機會都要自己把握

mane好撚勁
有場追到2:2加時
加時入撚左3球 埋單8:2
但佢出波鳩鳩地 唔係好靚

tots marega勁到仆街
琴晚臨完先做 今日拎黎打wl 3場4g3a
確撚住對面後衛射

壓

6月啦
仲揀主場先打
on99

我未見過人地用mane傳中，無燈一射又入

今個星期真係愈打愈西。
一半都係對住d 41212彈彈波,開壓迫，背龍frist time。
打到我懷疑我D後衛係咪真係咁癈
好彩西甲無隻岩，打14wins 算數。

爭一場上11W, 點知一take ko搏一搏再連贏三場上埋14W而家手都震埋

土超個啲仲垃圾

左路殺入黎，我隻ddg企係近柱隔離，我隻cb又企係mane隔離，佢夾硬射近柱照入，個gap明明窄過處女西

佢弱點係strength 得79,一d都唔覺唔撞得，總之好難搞